# 1)Требования к "идеальному телефону"
1. Ударопрочность
2. Длительное время работа без подзарядки
3. Удобный размер 
4. Множество функций
5. Небольшая цена 
	
# 2)Вопросы к требованию
1. На какой ОС будет использоваться данное приложение?
2. C каким форматом файлов работает данное приложение?
3. Выводит ли данное приложение статус операций?
	
# 3)Чек-лист для тестирования требования
1. Запуск калькулятора
2. Получение двух чисел и операции
3. Выполнение операции
4. Отображаение в консоли результата
	
# 4)Тест-кейсы для требования
## Тест-кейс №1. Запуск калькулятора
### Шаги:
-Открыть коммандную строку
-Перейти в директорию с программой
-Запустить приложение
### Ожидаемый результат
-Приложение запуститься
	
## Тест-кейс №2. Выполнение операции
### Шаги:
-Запустить приложение
-Задать одно и другое число
-Задать операцию
### Ожидаемый результат
-Прием данных и выполнение операции
	
## Тест-кейс №3. Отображение данных
### Шаги:
-Запустить приложение
-Выполнить операцию
-Посмотреть вывелись ли данные 
### Ожидаемый результат
-Вывод данных выполненной операции
	
# 5)Баг репорт
### Заголовок
"В Facebook не загружаются фотографии."
###	Описание
"При загрузке фотографии в Facebook размером свыше 200 mb, соединение с сервером обрывается, и операция не выполняется."
### Серьезность
"Значительный(Major)"
###	Окружение
ОС:Windows 10, Браузер: Google Chrome 91.0.4472.77
###	Шаги воспроизведения
1. Открыть Facebook в браузере
2. Зайти в аккаунт
3. Попытаться загрузить фотографию, размером свыше 200 mb
###	Ожидаемый результат
"При загрузке фотографии в Facebook размером свыше 200 mb, фотография загружается без проблем"
###	Фактический результат
"При загрузке фотографии в Facebook размером свыше 200 mb, соединение с сервером обрывается, и операция не выполняется." 
# Автор
Александр Кулеш